# FOSSCOMM

Καλώς ήρθατε στο αποθετήριο στο GitLab, το οποίο σχεδιάστηκε για να υποστηρίξει τη συγγραφή και τη διαχείριση των εργασιών που σχετίζονται με τη οργάνωση του συνεδρίου FOSSCOMM. Όλες οι πληροφορίες και οι οδηγίες που θα βρείτε εδώ βασίζονται στην τεκμηρίωση ["Χτίζοντας μια Κοινότητα Ελεύθερου Λογισμικού"](https://iosifidis.github.io/fosscommunities/).

Για αναλυτικές πληροφορίες και οδηγίες, παρακαλούμε επισκεφτείτε: Χτίζοντας μια Κοινότητα ΕΛΛΑΚ.

# Σχετικά με το Αποθετήριο

Αυτό το αποθετήριο φιλοξενεί όλα τα θέματα (issues) που αφορούν τις εργασίες και τα καθήκοντα που πρέπει να ολοκληρωθούν για τη οργάνωση του συνεδρίου FOSSCOMM. Κάθε issue περιλαμβάνει λεπτομερείς οδηγίες, απαιτήσεις και σημεία ελέγχου για να βοηθήσει τους συμμετέχοντες να συνεισφέρουν αποτελεσματικά.

# Πώς να Χρησιμοποιήσετε το Αποθετήριο

* **Κάνετε Fork του αποθετηρίου:** Μπορείτε να κάνετε form το αποθετήριο και να το προσαρμόσετε στα δικά σας δεδομένα.    
* **Περιήγηση στα Issues:** Αναζητήστε τα ανοιχτά issues για να βρείτε καθήκοντα που ταιριάζουν με τις ικανότητες και τα ενδιαφέροντά σας.   
* **Συμμετοχή σε Συζητήσεις:** Μπορείτε να σχολιάσετε, να κάνετε ερωτήσεις και να προτείνετε βελτιώσεις σε κάθε issue.   
* **Ανάθεση και Ολοκλήρωση:** Αν βρείτε ένα issue που θέλετε να αναλάβετε, ζητήστε την ανάθεση και προχωρήστε με την ολοκλήρωσή του σύμφωνα με τις οδηγίες.    
* **Υποβολή Προτάσεων:** Αν έχετε νέες ιδέες ή παρατηρήσεις, μπορείτε να δημιουργήσετε νέα issues για να τα συζητήσουμε και να τα αναπτύξουμε. 

# Workflow

* Δείτε όλα τα issues   
* Αναθέστε στον εαυτό σας αυτό που θέλετε και μετακινήστε το στο Doing   
* Γράψτε ότι πληροφορίες χρειάζεστε   
* Όταν τελειώστε, μετακινήστε το στο closed   

Το συνέδριο ολοκληρώθηκε όταν ΟΛΑ τα issues είναι στο closed.

# Συμβολή και Συνεργασία

Η συνεργασία και η συνεισφορά σας είναι απαραίτητες για την επιτυχία αυτού του έργου. Είτε είστε νέος είτε έμπειρος χρήστης ΕΛΛΑΚ, οι προτάσεις και οι ιδέες σας είναι πάντα ευπρόσδεκτες.

Αν σας άρεσε, αφήστε και κανένα αστεράκι στο αποθετήριο (τόσο εδώ όσο και στο gihub)